有冇巴絲知道咩狀況

早三個星期左右識左個女仔 我幾鐘意佢 不同佢whatsapp 嗰陣佢覆我永遠都好簡短 但係同佢出街嗰陣佢成日都笑唔停 又好似幾享受同我相處咁佢都會刻意同我互望 不過面對面傾計既時候絕大部份都係我搵話題而佢比既答覆都係好簡單 仲有佢好少同我講佢既野 同埋佢好似完全唔介意我對佢既肢體接觸

有時我講啲極度低b既野佢都會笑得好開心 真係睇唔透

兵

唔好諗多左，當普通朋友算